毛語錄，「敵中有我，我中有敵」

一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

馬來西亞華籍青年的觀點

大陸網民造謠被捕

黑色文宣，就係要打著紅旗反紅旗

【敵後工作】黑色文宣行動綱領 (文長慎入)

香港這座城市還有得救 ， （一個内地碩士畢業生眼中的香港同輩）

有關政府修定《逃犯條例》的懶人包 有沒有看過？

肥佬黎接訪問

執行了一次「敵中有我，我中有敵」實驗戰放貼試驗，結果版主自我審查，結果得返自己的留言，個版下沉中。

傳聞敦文貴喺今冷反送中的幕後金主，𠳔有大把股票及現金扣在香港。

敦文貴同梁頌衡的live Chat 流出

膠人自然膠事多